中華人民共和國萬歲！

屌！屎！忽！
屌咗80幾年